一齊入黎故歌仔

我攀得高時看得遠

推

天算地算不如我心算

巴打識貨

前排煲完齊天大聖

再黎 直到你的身影消失心想怎麼會

以為我再約你你永遠也會奉陪

玩得起 就當今晚飲醉隨便講

輸得起 直言直說最多傷一趟

冇人入黎

花過心但你太自愛

打個玲 打個角 ie喔 ie喔喔 打個玲 打個角 打個玲玲打個角